班保皇義工喺票站對出派掌心雷

投完企喺票站出面望緊
參選嗰個保皇專登過嚟話依個位唔係拉票範圍
唔好過界就得
佢哋有冇犯法?

見住一大班廢老拎住佢哋張卡仔入去就覺得好危

大家快啲投票

拍片呀！！！！！！！ 俾Rthk 放上Twitter 都得！

我都想 我企過去佢哋成班即刻唔派

足足15分鐘

rip

有時間就陪佢地企一日，望撚住佢地

海心區潘國華望住佢擺左成疊掌心雷係檯面

等下啦一定有機會拍低架

留底，比英國議員

都好，阻住佢哋。

咁未同佢鬥囉唔派邊個損失

睇到啲廢老帶埋獻世派啲卡片去投票

大佬，老人家企足一日會攰嫁，仲要食飯